原來到宜家都仲有呢d on9仔

手字唔錯

你理得佢姐

似係濕9焦土派

佢寫得埋幫唔到我就知咩料啦戇鳩仔

咁熱狗都有人權既